大家收咗一萬蚊 捐少少出嚟俾網媒好無？

呢一年好多細網媒都好高質 但又唔見多人提起
反而大家成日捐既立場蘋果 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

其實有好多網媒呢一年甚至幾年都做得好好
大家依家有錢多 不如支持吓佢地
例如 : 獨媒 HKFP 加山傳播 誌

推

Push

同意唔好俾曬嗰一兩間
其他中小網媒都係水深火熱

想捐俾加山 但佢哋無講過戶口啲嘢可以點

課開
蘋果 年費
立場200
獨媒 本研社 factwire 各100

唔好，香港已經完成左歷史性任務，1萬攞嚟移民

HKFP都好重要

立場 蘋果不了
HKFP 同其他可以

立場嗰200捐俾其他好過啦

緊係自己洗啦

試吓pm問佢哋?

傳真社

立場喺7月1日犯嘅嘅錯誤係彌天大錯 所以不了

建議：
HKFP
大紀元
FactWire

立場除左影手足大頭第一時間擺上網 再搵打手話咁做係新聞中立同埋手足冇black bloc係手足問題之外都冇乜問題呀 點解唔捐得？分化撚

好似佢地唔接捐款

比女朋友沒收左.....

諗住拎去馬會推兩口,羊左就捐$5000 出黎.